<resources>
    <string name="app_name">Construindo Seu Negócio</string>
    <string name="title_login">Construindo seu Negócio Login</string>
    <string name="login_google">Login com Google</string>
    <string name="logout">Sair</string>
    <string name="welcome_msg">Empreendedor.  \n Seja bem vindo ao nosso aplicativo!</string>
    <string name="developers">Desenvolvido por Mag™</string>

    <string name="select_color">Selecione uma cor</string>
    <string name="select_font">Selecione uma fonte</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>

    <string name="title_activity_main2">Página Financeira</string>
    <string name="tab_text_1">IMC</string>
    <string name="tab_text_2">DRE</string>
    <string name="tab_text_3">Análises</string>
    <string name="title_IMCtab">Margem de Contribuição</string>
    <string name="desc_graphFina">Gráficos financeiros</string>
    <string name="title_Fina">Registre:</string>
    <string name="bt_entraFina">Entrada</string>
    <string name="bt_saidaFina">Saída</string>
    <string name="bt_fluxoFina">Fluxo de Caixa</string>
    <string name="bt_caixaFina">Custos e Despesas</string>
    <string name="bt_indicFina">Indíce Financeiro</string>
    <string name="content_IMCtab">Será que você está lucrando? Este é o lucro bruto que sobra após o pagamento das dívidas de venda do seu negócio!
    </string>
    <string name="title_DREtab">Demonstração do Resultado dos Exercícios (DRE)</string>
    <string name="content_DREtab">É o lucro líquido após o pagamento de todas as suas despesas! (O acompanhamento de um contador é essencial para o cálculo exato, procure um profissional)
    </string>
    <string name="title_Anatab">Análise dos Resultados e Demonstrações Financeiras</string>
    <string name="content_MEIjury">Microempreendedor individual (MEI), no Brasil, é o empresário individual a que se refere o artigo 966 do
        Código Civil Brasileiro. Atua geralmente como empresa virtual, através de formas que independem de estabelecimento fixo, como
        Internet, porta-a-porta, máquinas automáticas, correios, telemensagens e outros meios virtuais previstos em lei. O MEI trabalha
        como pequeno empresário, desde que fature no máximo 81 mil reais por ano, não tenha participação em outra empresa como sócio,
        administrador ou titular e tenha no máximo um empregado contratado que receba o salário mínimo ou o piso da categoria.
    </string>
    <string name="content_SWOTmark"><b>Ambiente interno:</b> Determina as forças e fraquezas.\n\n
        <b>Forças:</b>  São as vantagens internas, o que faz a empresa se destacar sobre os concorrentes.\n
        <b>Fraquezas:</b> São as desvantagens internas que atrapalham o crescimento da sua empresa em relação a concorrência.\n
    </string>
    <string name="content_SWOTmark2"><b>Ambiente externo:</b>  Possibilita a definição das oportunidades e ameaças.\n\n
        <b>Oportunidades:</b> São os fatores externos que cria um cenário favorável para o negócio e tem o potencial de fazer crescer a vantagem competitiva da empresa.\n
        <b>Ameaças:</b> É o oposto das oportunidades. São os aspectos negativos externos e com o potencial de abalar a vantagem competitiva da empresa.\n\n
        <b>EXEMPLO DE ANALISE SWOT:</b>
    </string>
    <string name="content_SWOTmark3">\n
        Criando sua Analise Swot (PASSO A PASSO):\n\n
        1.	Defina suas forças.\n
        2.	Determine suas fraquezas.\n
        3.	Liste as oportunidades.\n
        4.	Enumere as ameaças.\n
        5.	Coloque os dados nos locais da planilha conforme a figura.\n
        6.	Faça as correlações entre os fatores da matriz e determine:\n
        \t•	Forças podem potencializar quais oportunidades.\n
        \t•	Forças podem combater quais ameaças.\n
        \t•	Fraquezas podem prejudicar quais oportunidades.\n
        \t• Fraquezas podem potencializar quais ameaças.\n
    </string>
    <string name="huma_procuracao_text"><![CDATA[Jéssica de Lima, brasileira, solteira, técnica administrativa, residente na rua canvas bigodes, São Paulo, São Paulo, portadora do RG n° 8189-10012, CPF n° 000-9552 pelo presente instrumento constitui e nomeia seu bastante procurador Alice Glória Nascimento de Sousa, brasileira, solteira, administradora, residente em São Paulo, São Paulo, portadora do RG n° 1111-11111 CPF n° 000-2222 representa-la junto á empresa Cosméticos & Cia com a finalidade especifica de vender encomendar produtos de beleza, podendo, para tanto, assinar recibo de produtos de beleza, realizando todos os atos a esse fim, dando tudo por firme e valioso, a bem deste mandato.]]></string>
    <string name="huma_oficio_text"><![CDATA[Ofício é uma carta formal em que se informa sobre assuntos oficiais para os órgãos da administração pública pode ser destinado também para órgãos particulares. Exemplo: \nOfício \nSr. Carlos Eduardo Fonseca \nAdministrador \nCosméticos & Cia \nAssunto: Planejamento estratégico de logística \n\nPrezado sr. Carlos Eduardo Fonseca, administrador \nEu, Clarice Lispector, brasileira, solteira, técnica administrativa, inscrito no CPF n° 808-080-808-0, residente e domiciliado a São Paulo, sirvo-me do presente para solicitar uma reavaliação e planejamento estratégico da logística da empresa. \nAgradeço a atenção \nSão Paulo, 15 de julho de 2019]]></string>
    <string name="huma_ata_text"><![CDATA[Ata de Reunião: para evitar futuras dúvidas sobre a reunião com a finalidade de garantir e
        certificar oficialmente tudo que foi relato registrando no livro Ata. Há duas maneiras de fazer a Ata de reunião manuscrito no
        livro ata e digitalizado em formato em editor de texto que impossibilita de alterações no documento como o PDF. \nComo fazer: o que
        não pode ter na ata\n• Não pode ter parágrafos\n• Sem abreviaturas\n• Sem rasuras ou emendas\nO que deve ter na ata:\n
        • Data, local, horário de início e fim da reunião\n    • Nome das pessoas presentes e seus cargos\n    • Discussão\n
        • Decisões e o desfecho da reunião]]>
    </string>
    <string name="bemEstar_title">O Bem Estar Empresarial</string>
    <string name="bemEstar_text">O bem-estar empresarial está relacionada ao ambiente de Trabalho como as pessoas se veem neste ambiente e
        qual é o ambiente que a empresa oferece. O bem-estar empresarial é aquando todos contribuem para que o ambiente de trabalho seja
        agradável em prol do bem comum, visando atingir o objetivo de suas atividades de trabalho e para o bem-estar de todos os membros
        da equipe.\n Há alguns fatores que podem influenciar o meio corporativo são elas:\n\n   • O ambiente psicossocial do trabalho
        incluindo as atitudes, as crenças, ou seja, a convivência do funcionário com os seus colegas de trabalho no meio corporativo, o
        relacionamento entre o funcionário e o seu supervisor e as atividades agradável e motivadora proposta dentro de sua área de atuação.
        \n\n   • Os recursos de saúde os quais o trabalhador tem acesso para manter estável a saúde física e emocional.\n\n
    </string>
    <string name="layEmpresarial_title">Layout Empresarial</string>
    <string name="layEmpresarial_text">O layout é o ambiente físico de uma empresa, um ambiente organizado é fundamental para um local
        agradável que estimulem a criatividade e a interação entre os colaboradores, contribuindo assim, para a produtividade de cada
        funcionário e para a otimização de seus resultados. Há alguns fatores como:\n\n   • Uma boa iluminação;\n\n   • Ventilação (uma boa
        estrutura física que permite a circulação do ar);\n\n   • Um ambiente bem equipado\n\n   Estes fatores favorecem para um local
        confortável e adequado para a realização de suas atividades, com as tecnologias necessárias à execução das tarefas evita que os
        colaboradores se estressem por conta de problemas operacionais.
    </string>
    <string name="CadSuprimento_text"><b>O que é Cadeia de Suprimentos?</b>\n Também conhecida como Supply Chain Management (SCM), a cadeia
        de suprimentos é o conjunto de atividades que envolvem a produção, armazenamento e transporte de produtos ou serviços. Isso inclui
        a compra de matérias-primas, controle de estoque e o transporte do produto até o cliente final. Porém, é preciso que todas as
        atividades sejam muito bem planejadas e otimizadas para que possam gerar resultados positivos. Além disso, o planejamento precisa
        ser feito integrando todos os setores que influenciam na produção.\n\n<b>O que é Cadeia de Suprimentos?</b>\nCom o controle sobre
        a cadeia de suprimentos o planejamento, as informações e os processos irão fluir de forma interligada, e assim toda a cadeia de
        produção será otimizada. A elaboração da cadeia de suprimentos possibilita, além de reduzir custos, aumentar a satisfação do
        consumidor final, entregando um produto de qualidade, com preço acessível e dentro do prazo.\n\n<b>Planejando a Gestão da Cadeia
        de Suprimentos</b>\nO primeiro passo é realizar uma análise geral da empresa. Essa análise é fundamental para encontrar os
        pontos de fragilidade dentro do processo, assim como todos os dados importantes de cada etapa. Além disso, ela deve conter
        informações sobre os fornecedores, e principalmente sobre os clientes. Sendo assim, a gestão de cadeia de suprimentos será interna e
        externa, abrangendo todos os pontos que atuam direta e indiretamente na produção. Logo, deve ser feito um estudo para conhecer mais
        sobre cada parte do processo, assim como uma pesquisa sobre as empresas que são referência nos índices de produção (tempo, qualidade
        e preço).\n\n<b>Contato com fornecedores  </b>\nA escolha da matéria-prima é parte fundamental no processo de produção. O contato
        com os fornecedores deve ser recorrente, além de sempre mantê-lo informado sobre mudanças na sua produção. Assim, os prazos e
        quantidades estarão sempre acompanhando sua produtividade, evitando atrasos ou acúmulo no estoque.\n\n<b>Estoque</b>\nUm dos
        principais pontos do planejamento é o uso do estoque. O local de armazenagem e o tempo de permanência do produto devem ser levados
        em consideração na sua elaboração, principalmente se tratando de produtos perecíveis.  O ideal é usar o método Just in Time, para
        que não haja falta nem excesso de materiais no estoque, gerando ainda mais custo.\n\n<b>Transporte</b>\nAlém de planejar todo o
        processo de logística dentro da empresa, é preciso tomar cuidado com o que acontece fora dela. É necessária uma equipe de transporte
        de total confiança, sendo terceirizada ou não, para que os prazos sejam respeitados.\n\n<b>Fatores externos</b>\nO planejamento
        também deve conter saídas para alguns tipos de imprevistos mais comuns, como fatores econômicos e ambientais. Essas medidas podem
        ser para cortes de gastos em tempos de crise, sem que afete a qualidade do produto, e ainda contatos de outros fornecedores, caso o
        atual tenha sido afetado.\n\n<b>Dicas para potencializar seu planejamento</b>\n•	 Prepare sua equipe: Feito o planejamento completo,
        toda a equipe (de todos os níveis de operação) deve tomar conhecimento das etapas e de como será feito o processo. Apenas com uma
        equipe preparada e capacitada o planejamento será eficaz.\n
        • Equilibre os fluxos: É preciso encontrar os gargalos da produção. Os fluxos de cada etapa dentro da produção precisam estar alinhados
        para que um não atrapalhe o outro.\n
        • Não se esqueça da qualidade: Mesmo conseguindo uma produção enxuta e interligada, não se pode esquecer da qualidade do produto
        final.\n
        • Controle sua produção: O planejamento da cadeia de suprimentos pode ficar ultrapassado depois de certo tempo, por isso é
        essencial manter o controle da produção. O uso do Seis Sigma é uma maneira eficiente de acompanhar o andamento do processo, e se os
        resultados ainda são positivos.
    </string>
    <string name="logGestao_text">O objetivo da gestão da demanda é determinar qual será a demanda futura, e fornecer essa informação para
        a tomada de decisões em tempo hábil. Uma boa gestão de demanda é uma atividade que agrega valor, pois ela ajuda a reduzir os
        prazos.\n\n<b>Por que a gestão de estoques é tão importante?</b>\nAtender às demandas de forma constante: a demanda de bens de
        consumo não é a mesma o ano inteiro, ela pode aumentar ou diminuir durante períodos específicos.\nContinuidade das operações:
        a gestão cautelosa dos estoques permitirá a uma empresa executar suas operações sem problemas, com continuidade.\nEconomia nas
        operações: Um sistema de gerenciamento de estoques bem administrado permite cortar custos.\n\n<b>Quais são os princípios da gestão
        de estoques?</b>\nPrevisão da demanda:\nEsta é uma habilidade especializada. Uma empresa deve ser capaz de prever demandas de bens
        e produtos específicos em um momento específico do ano. A empresa deve criar e manter seu sistema de inventário com base nas
        demandas, reais e previstas.\nOs principais problemas na gestão de estoques decorre de falhas na gestão e previsão da demanda.
        Um dos mais graves problemas em gestão de estoques é o efeito chicote: uma pequena variação da demanda dos clientes causa um
        transtorno enorme nos elos superiores da cadeia de suprimentos.\n\nComo influenciar a demanda?\nExistem cinco táticas conhecidas
        para fazer uma boa gestão da demanda:\n1. promoções e descontos: quando a demanda cai, fazemos promoções para atrair novos clientes;
        \n2. prazos de entrega: se não temos o produto hoje, garantimos um prazo de entrega para o cliente sair satisfeito;\n
        3. Produtos substitutos: se o cliente não pode esperar, que ele ao menos possa escolher por um modelo similar;\n
        4. informação: publicidade e propaganda, divulgando informação para aumentar a demanda;\n
        5. reservas: quando a demanda é maior que a oferta, uma alternativa é satisfazê-la com base em reservas – como em hotéis
        e restaurantes, mas também com eletrônicos.\n\nMonitoramento do sistema:\n
        Um inventário deve ter um mecanismo de monitoramento da quantidade em estoque a todo momento. Deve-se saber com exatidão
        a quantidade de estoque em qualquer ponto específico no tempo.\n\n
        Qualidade de armazém:\nO armazém deve ser capaz de manter o estoque em boas condições. Materiais desperdiçados geram perdas
        de oportunidades e receitas.
    </string>
    <string name="logReversa_text"><b>Entenda a importância da logística reversa</b>\nEstudos como este apontam que a logística reversa
        é uma solução eficiente para os problemas de acúmulo de resíduos no Brasil. Embora ainda tenha muitos desafios a serem superados,
        para as empresas que geram resíduos, os fluxos reversos não só significam ganhos econômicos, também evitam os passivos ambientais.
        \nUma das grandes vantagens da logística reversa é que ela possibilita a reciclagem dos materiais, diminuindo os custos com a
        compra de nova matéria-prima. Além disso, diminui o acúmulo de resíduos e a degradação ambiental, dando vida nova às sobras,
        que podem ser reinseridas no ciclo produtivo.\n
        Para a imagem da empresa também é muito benéfico aderir à logística reversa. Sinaliza que é um compromisso da organização fabricar
        produtos com responsabilidade ambiental. Isso faz com que consumidores dêem preferência a essa empresa.\n\n<b>Como participar da
        logística reversa?</b>\nPara o sucesso do fluxo reverso deve haver o envolvimento de vários agentes. O governo deve investir em
        educação ambiental, estimulando a devolução dos resíduos dos produtos. O consumidor deve se empenhar em depositar os resíduos dos
        produtos que são inutilizáveis. Os fabricantes ou comerciantes devem instalar postos de coleta para a devolução dessas sobras e as
        empresas precisam recolher esses materiais, dando a eles um destino correto.
    </string>
    <string name="strategy_title">Estratégias de Marketing</string>
    <string name="strategy_text"><b>• Como promover sua empresa</b>\n
        - Use os três grandes serviços de listagem locais.\n
        Registrar sua empresa no Google Places permite que ela seja encontrada com mais facilidade nas pesquisas do Google e aparece no
        Google Maps. Tudo o que você precisa fazer é preencher o formulário e registrar-se e, em seguida, confirma sua empresa por meio de
        seu processo de confirmação, o que pode ser feito com um telefonema ou correio tradicional.\n\n
        <b>• Abraçar a mídia social</b> \n
        -A mídia social não é apenas uma ferramenta para ganhar exposição, ela agora se tornou um investimento de tempo necessário para
        cada empresa. Você pode vincular anúncios e ofertas em suas paginas (Facebook, Twitter, Whatsapp).\n\n
        <b>• Inicie um blog</b>\n
        -Um blog não apenas ajuda sua empresa a divulgar seu nome por meio de seguidores, mas é uma maneira de se conectar mais
        diretamente com seus consumidores. Mas lembre-se de que uma das principais chaves do blog é manter seu fluxo atualizado com maior
        freqüência possível.\n\n
        <b>• Coloque multimídia no YouTube e no Flickr</b>\n
        -O YouTube oferece uma maneira gratuita de distribuir vídeos promocionais criativos, mas, para ter sucesso, você precisa
        disponibilizar conteúdo que as pessoas queiram ver e sejam relevantes para sua empresa. Um anúncio simples não funcionará. Um
        perfil do Flickr também pode ajudar, dando-lhe um lugar para compilar todas as fotos para o seu negócio, e permite que você faça
        um link para o seu site.\n\n
        <b>• SEO o site da sua empresa</b>\n
        -A otimização de mecanismos de pesquisa não pode ser subestimada no mundo do Google Googling constante. Pegue um livro ou vá até
        um guia on-line sobre SEO e certifique-se de que seu site esteja preparado para o desempenho nos mecanismos de pesquisa.\n\n
        <b>•	 Comunicados de imprensa</b>\n
        -Toda vez que sua empresa faz algo interessante, não hesite em dar um comunicado à imprensa – talvez as pessoas percebam isso.
        Eles são uma poderosa ferramenta de mídia para ajudar a gerar publicidade, e ter distribuição gratuita deles é um bônus. Existem
        dezenas de sites que você pode usar para seus press releases, como o PRLog e o 24/7 Press Release.\n\n
        <b>• Participe de uma comunidade on-line relevante e contribua</b>\n
        -Cada nicho tem comunidades on-line que você pode se envolver. Mas apenas se inscrever para um fórum e postar de vez em quando
        sobre o seu negócio não é benéfico para ninguém, e provavelmente só vai incomodar as pessoas. Contribuir ativamente e construir um
        relacionamento com a comunidade, mantendo seu negócio fora dele. Promova passivamente seu negócio colocando um link em sua
        assinatura ou mencionando-o somente quando o contexto for apropriado.\n\n
        <b>• Snip.ly</b>\n
        -Snip.ly é umas das ferramentas mais discreta para divulgações para usa é bem simples, basta colar o link da página em questão na
        página inicial do Snip.ly. A seguir, escolha a melhor informação da página, para ela ser mostrada pelo serviço na caixa de texto,
        do lado superior direito da página, poupando seu tempo. Ele conta com uma interface extremamente interessante e fácil de usar,
        trazendo comodidade e poupando seu tempo para realizar a tarefa e complementar informações das redes, que utilizam limite de
        caracteres ou opções específicas de atualizações.\n\n
        <b>• O que é Marketing Digital?</b>\n
        O Marketing Digital é o marketing realizado em ambiente digital. Ele usa ferramentas como redes sociais, e-mail marketing e sites.
        A ambiente web permite que as empresas se aproximem mais de seus públicos, e é nesse ponto que precisam saber se comunicar da
        forma correta. Além de facilitar no momento certo a comunicação entre empresa e consumidor de maneira direta e personalizada,
        o Marketing Digital é uma excelente ferramenta para fortalecer a marca e conseguintemente realizar melhores vendas.\n
        No marketing digital está ligado ao Inbound Marketing ele tem como objetivo atrair o cliente por meio de conteúdo relevante. Dessa
        forma, as empresas procuram entender as necessidades dos consumidores para, em seguida, estabelecerem um canal de comunicação com
        essas pessoas, com o objetivo de oferecer uma solução para os seus problemas.\n\n
        <b>• Identidade Visual</b>\n
        Identidade visual é o conjunto de elementos formais que representa visualmente, e de forma sistematizada, um nome, idéia, produto,
        empresa, instituição ou serviço. Esse conjunto de elementos costuma ter como base o logotipo, um símbolo visual que se complementa
        nos códigos de cores, das tipografias, nos grafismos, em personagens, nas personalidades e outros componentes que reforçam o
        conceito a ser comunicado através dessa imagem como o Slogan ou Tag lines, que cumprem este papel. Resumidamente a Identidade
        Visual é a imagem ampliada da marca.\n
        A confecção de um logótipo ou de um símbolo visual capaz de representar a assinatura institucional da empresa deve ser estabelecida
        através de um documento técnico ao quais os designers nomearam de manual da identidade visual.  Esse documento serve para
        estabelecer normas e critérios técnicos de reprodução da marca nos mais variados suportes existentes no atual estado da técnica
        como, por exemplo: suportes gráficos (impressão) e suportes eletrônicos (interfaces).\n
        Elementos principais da identidade visual:\n
        - Logotipo;\n
        - Catálogos e apresentações;\n
        - Website;\n
        - Materiais gerais de papelaria, como envelope, cartão e pasta;\n
        - Uniforme e frota personalizada de veículos;\n
        - Dentre muitos outros.\n
        Passos para fazer a identidade visual:\n
        <b>• Briefing</b>\n
        Bastante usado no mundo da publicidade e do design, o briefing é a peça-chave de qualquer projeto. Na verdade, ele é até mais do
        que isso e pode ser o responsável pelo sucesso ou pelo fracasso de qualquer criação. Que fique bem claro: não há como criar uma
        identidade visual de uma empresa sem um bom briefing!\n
        Como uma espécie de entrevista, o briefing é um documento usado para levantar pontos importantes para a produção de alguma coisa,
        seja um site, uma campanha ou, no caso que estamos abordando agora, uma identidade visual. Sem deixar passar nenhuma característica
        importante para empresa, as respostas obtidas por meio desse documento devem deixar claro a forma como a marca se posiciona, como
        ela quer se posicionar e ser vista.\n
        <b>• Faça brainstorming</b>\n
        Do inglês “tempestade de idéias”, o brainstorm é, assim como o nome sugere, um momento em que são coletadas diversas idéias (das
        mais sofisticadas até as mais esdrúxulas), de diversas pessoas para solucionar um problema.\n
        <b>• Defina fonte, cor e estilo</b>\n
        <b>• Fonte</b>\n
</string>
    <string name="strategy_text2">
        Fontes, compostas por traços e extensões no final das letras, passam uma mensagem de sofisticação e tradicionalismo, por isso,
        se o seu segmento for mais jovem e moderno, talvez não seja uma boa ideia usar alguma dessas. Por outro lado, as fontes sem serifa
        demonstram clareza, trazendo um conceito com mais respiro e não combinam muito com modelos de negócios mais sóbrios.\n
        <b>• Cor</b>\n
    </string>
    <string name="strategy_text3">
        Criar uma boa paleta de cores para a sua identidade visual é um dos trabalhos mais importantes e com maior representatividade
        comercial para a sua empresa. Capazes de criar sensações e despertar sentimentos, as cores são bastante poderosas e, por isso,
        devem ser estudadas antes de serem aplicadas. Cada uma delas representa algo diferente dependendo do lugar e até da época do ano.
        Apesar disso, existe uma base de significados mais simples que pode ser levada em consideração na hora de pensar na melhor cor
        para a sua marca. Confira.\n
        • Vermelho: paixão, perigo, energia.\n
        • Amarelo: luz, calor, otimismo.\n
        • Laranja: alegria, sucesso, vitalidade.\n
        • Verde: saúde, liberdade, esperança.\n
        • Cinza: neutralidade, estabilidade, flexibilidade.\n
        • Preto: elegância, formalidade, força.\n
        <b>• Forma</b>\n
        Assim como as cores, as formas também têm seus significados distintos e que devem ser explorados de acordo com os conceitos daquela
        marca. E por serem mais do que apenas linhas, é muito importante que elas conversem corretamente com os valores e a visão da sua
        empresa.\n
        Saiba de alguns de seus significados:\n
        • Quadrados: racionalidade, impessoalidade, neutralidade e objetividade.\n
        • Círculo: absoluto, infinito, ilimitado, atemporal e inteireza\n
        • Triângulo: crescimento, divindade, harmonia e proporção.\n\n
        <b>• Conheça a concorrência criativa</b>\n
    </string>
    <string name="strategy_text4">
        Baseado no sistema de crowdsourcing  que, em inglês, quer dizer algo como “conhecimento da multidão” , o modelo de concorrência
        criativa busca encontrar no meio de vários profissionais aquele que possa entregar a melhor saída para um problema criativo de uma
        empresa.\n\n
        <b>• Dicas para uma identidade visual</b>\n
        -Crie uma identidade visual coerente e flexível\n
        -Faça mais que um logotipo\n
        -Se for preciso reformular sua marca\n
        -A identidade visual não é apenas uma grande ideia\n
        -Aproprie-se de seu meio ambiente\n
        -Não deixe de fazer por medo\n
        -Para inovar você terá que fazer coisas estranhas\n
        -Concentre-se nas pessoas\n
        -Criar trunfos não custos\n\n
        <b>• Estratégia de Vendas</b>\n
        A estratégia de vendas é um plano criado por uma empresa ou indivíduo especializado com metas de aumentar os lucros sobre as vendas
        de produtos e serviços. Imagine um soldado indo para uma guerra sem uma estratégia de combate, de modo real, é o mesmo que acontece
        quando uma empresa não possui estratégia de vendas.\n
        Pontos certos para ter uma boa estratégia de vendas:\n
        - Defina seu mercado alvo\n
        - Defina métodos\n
        - Analise seu território\n
        - Crie um senso de emergência\n
        - Supere objeções\n
        - Conheça a sua concorrência\n
        - Analise as tendências de seu mercado\n
        - Crie metas de vendas\n
        - Atividades de vendas\n
        - Faça prospecção\n
    </string>
    <string name="os4ps_title">Os 4P`s de Marketing</string>
    <string name="os4ps_text">Os 4P`s são:\n
        <b>Produto</b> - é o que a empresa oferta aos consumidores. Pode ser algo físico como um produto ou algo intangível como um serviço
        ou uma ideia. E um produto certo é aquele que atende às necessidades de seus clientes.\n\n
        <b>Preço</b> - é a mensuração do valor cobrado pelo produto e/ou serviço.\n
        O preço deve ser atrativo para o público e gerar o lucro para o negócio. Ele se baseia no custo, lucro, prazo e desconto.\n\n
        <b>Praça</b> - é onde você coloca a venda aquilo que está ofertando e por onde os clientes chegam até os seus produtos.\n
        A praça pode ser uma loja física, on-line, canais de distribuição no geral (redes sociais) e ambientes para armazenamento.\n\n
        <b>Promoção</b> - é a divulgação do seu produto/serviço. É a maneira de fazer com que os clientes saibam da sua existência através
        dos canais de divulgação.\n
        Exemplos de 4P`s:
        <b>a) Água Vendida em Engarrafamentos</b>\n
        \tProduto: água mineral de fácil acesso.\n
        \tPreço: entre R$2,00 e R$3,00 (dependendo da concorrência entre os ambulantes).\n
        \tPraça: os maiores engarrafamentos e filas para estabelecimentos.\n
        \tPromoção: ignora-se a marca da água. Promoção feita pelo próprio ambulante gritando ou segurando cartazes.\n\n
        <b>b) Água Perrier</b>\n
        \tProduto: a água mais gaseificada naturalmente do mundo.\n
        \tPreço: entre R$5,00 e R$15,00 (dependendo da praça)\n
        \tPraça:	restaurantes, mercados e boates de luxo.\n
        \tPromoção: propagandas com Dita Von Teese, dançarina burlesca.\n\n
    </string>
    <string name="pesquisa_title">Pesquisa de Mercado</string>
    <string name="pesquisa_content">Passo a Passo para realizar uma pesquisa de mercado:\n
        1.	Definir seu público-alvo. \n
        2.	Definir o objetivo da sua pesquisa (Ajudar o desenvolvimento de uma empresa ou negócio, satisfazer as necessidades dos clientes
        com um produto ou serviço ideal, determinar o grau de sucesso ou fracasso que uma ideia de negócio pode ter, etc.)\n
        3. Forma de coleta de dados:
    </string>
    <string name="pesquisa_primaria">(pesquisa primária o</string>
    <string name="pesquisa_secundaria">u secundária)</string>
    <string name="pesquisa_content2">4. Decidir o método (pesquisa qualitativa ou quantitativa – Enquetes online? Observação? Entrevistas?).</string>
    <string name="pesquisa_quantitativa">Pesquisa Quantitativa:</string>
    <string name="pesquisa_qualitativa">Pesquisa Qualitativa:</string>
    <string name="pesquisa_content4">Para a elaboração da pesquisa qualitativa, pode-se ter uma maior quantidade de perguntas abertas,
        e uma menor amostra.
    </string>
    <string name="pesquisa_content3">Para fazer uma boa pesquisa quantitativa é necessário fazer um questionário com perguntas objetivas,
        curtas e claras, com a maioria das perguntas fechadas.
    </string>
    <string name="pesquisa_content5">5. Definição da amostra (quantidade de pessoas a serem entrevistadas).\n
        6. Elaborar o questionário. (PASSO A PASSO NO NOSSO FUTURO SITE)\n
        7. Aplicar a pesquisa de mercado (botar em pratica – abordar as pessoas, horário e data propício, etc.)\n\n
        <b>Perguntas fechadas:</b> São perguntas de múltipla escolha. Essas questões facilitam a análise das respostas e é crucial nas
        pesquisas quantitativas.\n
        <b>Perguntas abertas:</b> São perguntas em que não há alternativas, fazendo com que o entrevistado responda da forma que desejar.
        Essas questões dão uma visão mais completa e profunda sobre o tema pesquisado.\n\n
    </string>
    <string name="content_Anatab">Aqui estão os resultados de sua empresa: em verde, os saldos positivos - bons - e em vermelho, os resultados negativos- ruins!</string>
    <string name="log_info">
        <a href="https://www.voitto.com.br/blog/artigo/cadeia-de-suprimentos">Cadeira de Suprimentos</a>\n\n
        <a href="https://www.logisticadescomplicada.com/gestao-previsao-demanda/">Gestão e Previsão da Demanda</a>\n\n
        <a href="https://www.logisticadescomplicada.com/o-que-e-gestao-de-estoques/">O que é Gestão de Estoques</a>\n\n
        <a href="https://www.vgresiduos.com.br/blog/tipos-de-logistica-reversa-no-brasil/">Tipos de Logistica Reversa</a>\n\n
        <a href="https://books.google.com.br/books?id=jNKsCQAAQBAJ&amp;hl=pt-BR">Logística e Gerenciamento da Cadeia de Distribuição </a>\n\n
        <a href="https://books.google.com.br/books?id=cli2AwAAQBAJ&amp;hl=pt-BR">Gestão Logística da Cadeia de Suprimentos </a>
    </string>
    <string name="microempresa_title">Microempresa</string>
    <string name="microempresa_content">
        <b>O que é?</b>\n
        A Microempresa é um amplo ramo de empresas de diferentes tipos societários que devem estar devidamente registrados nos órgãos
        competentes e tendo que ter uma receita bruta anual igual ou superior a R$ 360.000,00. Podendo variar a quantidades de funcionário
        a se contratar, para indústria pode-se até 19 e para comércio e serviços até 9 funcionários.\n\n
        <b>Definições:</b>\n
        \t• Empresário Individual: Único dono sem sócios, é o tipo societário em que a pessoa física se coloca como titular da empresa e
        responde de forma ilimitada pelos débitos do negócio, de maneira que os patrimônios de empresa e empresário se misturam.\n
        \t• Sociedade individual de responsabilidade limitada: Também chamada de EIRELI, tem como princípio básico um único sócio, sendo o
        mesmo empresário que irá o negócio e ser o único dono. A Eireli responde somente sobre o valor do capital social da Empresa. Ou
        seja, de forma limitada o que confere uma autonomia patrimonial da Pessoa Física e da Pessoa Jurídica.\n
        \t• Sociedade limitada - LTDA:  é a empresa formada por dois ou mais sócios que atuam de forma limitada ao Capital Social da
        empresa. Tendo a divisão das responsabilidades em quotas (porcentagem) a partir de quanto cada um investiu.\n
        \t• Sociedade Anônima – AS: Assim como a sociedade limitada é constituída por dois ou mais sócios, entretanto tem a divisão por
        ações e não quotas, o que na hora de se trocar o sócio acaba sendo mais fácil e ágil.\n
        \t• Sociedade simples: São empresas com a finalidade da prestação de serviços decorrentes de atividade intelectual e o cooperativa,
        sendo alguns exemplos os consultórios médicos, de advocacia e similares.\n\n
    </string>
    <string name="registro_title">Como se Registrar?</string>
    <string name="registro_content">
        <b>Abertura:</b>\n
        Para uma microempresa exercer atividade é preciso, entre outras providências, possuir registro na prefeitura ou na administração
        regional da cidade onde ela funcionará, no estado, na Receita Federal e na Previdência Social. Dependendo da atividade, pode ser
        necessário também o registro na Entidade de Classe, na Secretaria de Meio-Ambiente e outros órgãos de fiscalização.\n
        <b>O contador é excencial no processo:</b>\n
        A figura do contador não só é importante nesse processo: é fundamental! É ele - ou ela - quem irá orientá-lo ao longo de todo os
        passos da abertura da empresa. Além disso, a inscrição estadual da empresa só pode ser feita por meio de um contador. Então, ele(a)
        precisa ser consultado e contratado desde o início.\n
        \t<b>Gastos</b>\n
        \t\tO custo médio para a abertura de uma empresa varia de estado para estado. Assim, o gasto pode variar entre R$ 30,00 a R$ 200,00.
        Após abrir a empresa, os custos iniciais são: aluguel, gastos com água e energia, telefone, honorários do contador, impostos e os
        custos com funcionário - se houver contratação de imediato.\n
        <b>Processo:</b>\n
        <b>Para os sócios:</b>\n
        \t• 1 cópia simples do comprovante de residência de cada um;\n
        \t• 2 cópias autenticadas do RG e CPF de cada;\n
        \t• Cópia do certidão de casamento, caso seja casado;\n
        \t• 1 cópia da folha espelho do IRPF, caso tenha comprovado no ano vigente.\n
        <b>Para a empresa:</b>\n
        \t• 2 cópias simples do IPTU do Imóvel;\n
        \t• 2 cópias do Contrato de Locação ou Compra e Venda.\n
        <b>Junta Comercial</b>\n
        \tO primeiro procedimento para abrir empresa em São Paulo é reunir a documentação e fazer o registro da empresa na Junta Comercial do
        Estado de São Paulo (JUCESP). Você deverá apresentar uma série de documentos e formulários, e para a região de São Paulo, são eles:\n
        \t• 3 vias (no caso de empresário, 4 vias) Contrato Social ou Requerimento de Empresário Individual ou Estatuto;\n
        \t• 1 via do FNC (Ficha de Cadastro Nacional) modelo 1 e 2;\n
        \t• 1 via do Requerimento Padrão (Capa da Junta Comercial)\n
        \t• Documentos requisitados acima;\n
        \t• Pagamento de taxas por meio de Guia de Recolhimento (JC) e DARF (CNE).\n
        Assim que aprovado, você receberá o NIRE (Número de Identificação do Registro de Empresa), contendo o número fixado no ato
        constitutivo, feito pela Junta Comercial ou Cartório.\n\n
        <b>CNPJ</b>\n
        Já com o NIRE em mãos, é necessário seguir para o registro da empresa como contribuinte. Ou seja, obter o número do seu CNPJ.\n
        Todo esse processo é feito na Receita Federal, pela internet ou presencialmente. Se preferível de maneira física, é necessário
        apresentar alguns documentos, que podem ser entregues no ato ou por Sedex para a Secretaria da Receita Federal.\n\n
        <b>Inscrição Estadual</b>\n
        Empresas que atuam com a produção de bens e/ou venda de mercadorias precisam da Inscrição Estadual, registro feito na Receita Estadual ou Secretaria Estadual da Fazenda. Este número serve para o recolhimento do ICMS (Imposto sobre Circulação de Mercadorias e Serviços).
        Esse documento é exigido para empresas dos setores de:\n
        \t• Comércio\n
        \t• Indústria\n
        \t• Serviços de transporte intermunicipal e interestadual\n
        \t• Energia\n
        \t• Comunicação\n
        A solicitação dessa inscrição deve ser feita pela internet por um contador devidamente pré-autorizado (com senha de acesso).\n\n
        <b>Inscrição Municipal</b>\n
        Já a Inscrição Municipal é o registro feito junto a Prefeitura Municipal, que serve como uma espécie de permissão de funcionamento.
        Ela é exigida para empresas que prestam serviços, e tem relação direta com o recolhimento do ISS (Imposto Sobre Serviços).\n\n
        <b>Alvará de Funcionamento</b>\n
        Todo estabelecimento de prestação de serviços, comércios ou industrias necessita de uma licença prévia do município para poder
        atuar. O Alvará de Funcionamento é um documento que autoriza a empresa de exercer suas atividades, e ele deve ser solicitado na
        Prefeitura ou outro órgão governamental municipal.\n
        O empreendedor precisa se atentar a esse documento antes de qualquer locação ou compra de um imóvel para seu novo negócio, logo
        que é o Alvará quem alega o direito de exercer certas atividades em determinados locais.\n
        Após a concessão do Alvará de Funcionamento, a empresa já está apta para iniciar suas operações e seguir com os outros
        procedimentos específicos, como Cadastro na Previdência Social, Alvará do Corpo de Bombeiros, Alvará da Vigilância Sanitária,
        CADAN, INPI, entre outros.\n\n
    </string>
    <string name="tributos_title">Tributos a Cobrar</string>
    <string name="tributos_content">
        <b>Tributos</b>\n
        A microempresa estará enquadrada no Simples Nacional, que é uma forma simplificada e englobada de recolhimento de tributos e
        contribuições, tendo como base de apuração a receita bruta. A alíquota vai variar de 4% até 17,42%.\n
        É importante você saber também que uma ME de serviço, comércio e indústria pagam impostos  diferentes. A de serviço paga o ISS;
        a de comércio, o ICMS; e a indústria o IPI.\n\n
    </string>
    <string name="direitos_title">Direitos</string>
    <string name="direitos_content">
        <b>Sabe quais são direitos?</b>\n
        Direitos previdenciários, como aposentadoria, auxílio doença e maternidade. Também já se torna possível adquirir descontos e
        preços acessíveis na compra de materiais. Outro benefício é a possibilidade de solicitar o pedido de abertura de contas bancárias
        para obter linhas de créditos e empréstimos, além de conseguir adquirir ainda maquininhas de cartões  e contratar funcionários.
        Além de emitir notas fiscais de venda e prestação de serviços. É só a partir da formalização que o empreendedor conquista, ainda,
        o direito de fazer negócios com o poder público e, por consequência, só para citar um exemplo, participar de licitações.\n\n
    </string>
    <string-array name="simplechoice">
        <item>Sim</item>
        <item>Não</item>
    </string-array>

    <string-array name="segmchoice">
        <item>Comércio</item>
        <item>Serviço</item>
        <item>Serviço de vigilância, limpeza, obra ou advocácia</item>
        <item>Indústria</item>
        <item>Comércio e Serviço</item>
    </string-array>

    <string-array name="paychoice">
        <item>Aluguel</item>
        <item>Conta Telefônica</item>
        <item>Conta de Luz</item>
        <item>Conta de Água</item>
        <item>Matéria Prima</item>
        <item>Material Escritório</item>
        <item>Despesa Financeira(Empréstimo)</item>
        <item>Equipamentos/Máquinas</item>
        <item>Comissão de Venda</item>
        <item>Taxas e Impostos</item>
    </string-array>

    <string-array name="gainchoice">
        <item>Investimento</item>
        <item>Dinheiro do Banco</item>
        <item>Empréstimo Recebido</item>
    </string-array>
</resources>
